估計嚟緊一星期政府同商界應該會出口術叫大家應該歡度佳節

估計係咁：
1. 班官會話一年一度嘅聖誕新年節日 唔好影響其他市民同旅客慶祝
2. 正值傳統零售旺季 再打擊零售旅遊就影響好多人飯碗云云
3. 香港市民呢半年心情好沉重 應該趁機會放鬆一下 等社會重回正軌
4. 藍扮黃嘅商家會不斷出現 避免旗下商場被裝修
5. 黑警會出嚟扮溫和 但暗地繼續拉人

聽日好可能發生咁樣嘅事

岩

之前好似真係有個post叫人乜都唔好做，俾人歡度佳節

我地依家興罷買罷食（非黃）同和你shop既方式去歡度佳節，

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日有社福集會阿！